[廢老] 前晚搭車撚到個廢老激死

小弟紅磡上車搭西鐵，坐咗喺關愛座，個廢老就喺尖東上車

坐喺度督督下手機嗰陣，我無意間望上去，就見到嗰位廢老睥實我

一開始我仲淆淆哋，唔係幾敢望，但係一諗到我哋呢班後生被人撚咗咁耐，就應該係時候撚返佢一鑊

首先我諗到要做嘅係睥番實佢，睥睥下佢都有啲驚咗我

我覺得都係未夠，要再撚勁啲

我企咗起身，伸個最大嘅懶腰，見住佢想行過去坐嗰陣我就一嘢坐番落去，佢個樣嬲到仆街好治癒

最後想講，如果有人有需要想坐，佢出句聲問，我一定讓，但唔會係你有求於我嘅時候睥住我黑晒面咁樣，好似我讓你係應份咁

做得好 啲廢老成日持老賣老
覺得人地老鳳讓比佢地坐咁

推呀

推post

大力堆